貪求思慕只因痴，一切眼淚、思憶都係徒然

潛龍哥。。。小妹開始有少少暗戀你

死煩膠,過煮啦

This is gay

禾地做朋友ｌａ